做人真係唔可以太清醒

對對錯錯
呢個世界真係冇得救
所有野都解決唔到
唯有唔好諗
就算諗
都當發場夢
當每晚睇完就算個d電視劇
得啖笑
聽晚又有另一集
講咩都哂氣
人真係唔係d咩黎
人既付出
努力
更加唔係d咩黎
有得食就食
有得訓就訓
冇一秒唔係無奈
唉一聲
飲飽食醉
坐坐下又一晚
都冇話虛唔虛度光陰
原來連就咁生存
冇穿冇爛
就已經咁難

唉 好迷茫

唔奢望開心
只求唔好太過唔開心